其實押韻接龍幾得意 有無人試一試

唔想知,唔想試

樓主永遠冇人回 希望你會等到梅

見你開po無人理
善心推po幫幫你

冇人回 真係冇人回

點玩？

屌你老母 芝士漢堡

on9仔 有樣睇

榮華臘腸 家家讚賞

你連登係條龍 出街變條蟲

我畢業於恒大